\documentclass[a4paper,11pt,fleqn]{article}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{qrcode}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\usepackage{tkz-tab}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage[margin=1cm]{geometry}
\pagestyle{empty}
\usepackage{enumitem}
\begin{document}
\begin{Maquette}[Fiche]{Niveau= 4,Classe= ème,Date={07/10},Theme=Interrogation 1 : puissance de 10}


\begin{exercice}
\begin{center}
    

\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
 &  \\
À quelle puissance de dix correspond 100 ? & ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\\
 &  \\
\hline
 &  \\
Quelle est l'écriture décimale de $10^7$ ? &\\
 &  \\
\hline		
 &  \\
Quelle est l'écriture décimale de $10^{-3~}$ ? &\\
 &  \\
\hline
 &  \\
Quelle est la fraction équivalente à $10^{-8}$ ?& \\
 &  \\
\hline
 &  \\
À quelle puissance de dix correspond $1~000~000$ ?& \\
 &  \\
\hline	
 &  \\
Quelle est la fraction équivalente à $10^{-10}$ ? &\\	
 &  \\
\hline
 &  \\
Quelle est l'écriture décimale de $10^{1}$. &      \\
 &  \\
\hline
 &  \\
Quelle est l'écriture décimale de $10^{-5}$ ? &    \\
 &  \\
\hline
 &  \\
Quelle est l'écriture décimale de $10^{-4}$ ? &     \\
 &  \\
\hline
 &  \\
Quelle est la fraction équivalente à $10^{-9}$ ? &   \\
 &  \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{exercice}



\end{Maquette}
\end{document}